v0.9.17
Orte haben nun einen Individualisierungs-Kopfteil
- dazu gehört die Auswahl einer Farbe
- ebenso wie die Einstellung eines Bildes
- beides wird an der gefiltered List nach Ort angezeigt

v0.9.16
Bug-Behebungen: 
- Openstreetmap-Aufruf durch Änderung ihrer Schnittstelle
- Verliehen-Flagge Schattenlücke
Neu:
- Orte können nun ein Branding bekommen (derzeit Farbeinstellung), dass an verschiedenen Stelle angezeigt wird.
- Restyling: Cosum ändert im ersten Schritt den Look hin zu einem neutraleren Blau.
- Im-Aufbau-Seite für Zwischensituation mit neuen Projekten

v0.9.15
Verbesserung in Statistiken des Bluboards
- Top 10 items
- Benutzerzählung Email Notification angeschaltet.
Vereinfachung des Listenauswahl beim Verleihen an Kontakt
 
v0.9.14
ReminderMails!
Beim Verliehen eines Gegenstandes wird nun ein Reminder erstellt.
Der Server ruft dann die Reminder ab und verschickt Mails,
wenn die Leihfrist abgelaufen ist.

v0.9.13
Gegenstandsfilter "alle"
Filterung nach Überfälligkeit
Überfälligkeit Kleinscheibung
Verbesserte Rückverlinkung bei Schlüssel-Editierung
Überfälligkeitshinweis für Gegenstände
Email-Notifikation für Gesuche
Neue Kategorie Haushalt
Editierbare Gemeinschafts-Info-Seiten
Verbessertes User-Management

v0.9.12
Erklärhilfe im Kontaktbereich
Details von öffentlichen Gegenständen auch für Nicht-Eingeloggte
Nachrichten werden gelöscht wenn das Bezugsobjekt gelöscht
Anfragen können gelöscht werden
Leeres Suchresultat verweist auf Bereich für Gesuche

v0.9.11
Schriftumstellung um Lesbarkeit auf älteren Geräten wieder herzustellen
Notfall-Blockade-Mechanismus für unangemessene Bildinhalte
Konto-Löschungs-Mechanismus für User
Benutzbarkeits-Verbesserungen: Gegenstand anlegen/bearbeiten/speichern/löschen.
Kurze Datenübersicht im Userprofil
Tooltips im Blueboard -user management

v0.9.10
Zusätzliche Paginations-Elemente
Text-Korrekturen/Anpassungen
Gesuche-Datum
Schleier auf offengelegten Bildern entfernt
Verbesserte Instruktionen für die Instanz-Erstellung

v0.9.9
Zusätzlicher Offenlegungsbutton in der Übersicht eigener Gegenstände
Diverse Textänderungen und Ergänzungen im Themenbereich Gemeinschaft, Gegenstände und Offenlegungen zur Besseren Benutzerführung

v0.9.8
Textänderungen
Hinweis zu neuen Instanzen
Kategorien zur Filterung von Ergebnissen

v0.9.7
Suche spezifisch für "Meine Gegenstände"
Erklärtexte Gemeinschaft beitreten
Rechtschreibkorrekturen
Verbesserte Speicherung Leih-Details
Neue Menüstruktur Kontakte/Kreise ...
Zusammengefasste Kontakte-Seite
Bug-Behebungen zu Seiten-Sprüngen/Filterung

v0.9.6
Email-Notifikationen
Bug-Behebungen
Update des Senatslogos
Intro Audio of Frontpage
Filter/Sortierung auf Gegenständen
Kleine Textanpassungen

v0.9.5 finalized and released
Überarbeitung des Gegenstandskacheln in Design und Verhalten
Hervorgehobene Verfügbarkeitsanzeige
Eine Ladezeitenoptimierung
Anpassung der Suche

v0.9.4
Wunschdaten bei Anfragen
Absendername bei Anfragen
Filter zu verliehenen Gegenständen
Ort bekommt Adresse
Leihanfragen bekommen optionalen Sendernamen

v0.9.3
Überarbeitung des Hauptmenüs
Überarbeitung von Überschriften
Überarbeitung von Texten
Verlinkung der Bayreuther Instanz
Offenbarungs-Sortierung

v0.9.2
Diverse Anpassungen des Footers
Überarbeitung der Frontpage-Bilder
Korrekturen+ Fehlerbehebungen

v0.9.1
Anzeige der Gemeinschaftsmitgliedschaften
Nachrichten bekommen ein Absendedatum
Nachrichten bekommen gelesen Status
Notifikations-Symbole und Zähler für Neuigkeiten/Nachrichten
Neues Bild auf der Frontpage
Löschen von Offenlegungen an Gemeinschaften
Alphaetische Sortierung meiner Gegenstände

v0.9.0
Neues Förderer-Logo im Footer
Kachelansicht für Gemeinschaftsgegenstände
Offenlegung an Gemeinschaftskreise
Gekachelte Übersicht von Gegenständen

v0.8.10
Verbessertes Hinzufügen von Betreiber-Usern
Instanz-Anzeiger

v0.8.9
Fehlerbehebungen in Ort/Gegenstandsliste
User Validierungs Schalter im Blueboard (ohne Konsequenz)
Simple Message Mechanismus
Gegenstands-Ortsfilter
Öffentlich Suche erneuert

v0.8.8
Größeres App-Icon
Registrierungs-Vereinfachung
Gemeinschaftsbeitritt im Kontaktbereich

v0.8.7
Ort generieren öff. Gegenstände-Link

v0.8.6
Gegenstände erhalten Beschriftungen für die Eingabe von Leihort,Sichtbarkeit und Kategorie

v0.8.5
Sende Verifikationsmail nach Adressänderung
Kontakthinweise bei Gesucherstellung

v0.8.4
Benutzer-Profil erhält Beschreibungstext
Neues grünes Favicon
Homepage-Hinweis: CodeBeitrag erwünscht

v0.8.3
VUEjs Frontendvalidierungen
Übersetzungen für Pagination, Registrierung ..
Email-Addressänderung
Verbesserte CO2-Statistik

v0.8.2
Mail Von-Adresse auf *.cosum.de umgestellt
Profil und Blueboard bekommen CO2-Rechner

v0.8.1
Suche-Fkt. bezieht Kategorie mit ein
Suche liefert alle Gegenstände bei leerem Suchbegriff

v0.8.0
Gegenstands-Verwaltung fürs Blueboard

v0.7.13
Verbesserte Blueboard-Navigation
PLZ-Eingabe bei Ort anlegen möglich
Benutzer-Verwaltung hinzugefügt

v0.7.12
API Daten erweitert um plz des Ortes eines Gegenstandes
API Daten erweitert um Bild-Url

v0.7.11
Blueboard erhält Benutzer-Kennzahlen
Gegenstände 3 Verbreitungsgrade: öff,komm,privat
Neue Katergorie für Elektronik
Eindeutschungen der Bearbeitung von Gegenständen/Orten

v0.7.10
Gegenstand-Details: auf Karte anzeigen Button

v0.7.9
Orte-Postleitzahl
Ort per PLZ auf Karte anzeigen

v0.7.8
Changelog verlinkt in Versions-Details
Footer auf Übersichtsseite
Statistikbereich im Bluebaord
Gesuche-Bereich

v0.7.7
API-Endpunkt für öffentliche Gegenstaende
Fix der defekten Ortsanlegung

v0.7.6
Footer erhält simplen OpenSource Button
Changelog auch über die Platform erreichbar
Fehlende Impressums Route hinzugefügt

v0.7.5
The CHANGELOG!
Helper to install operators!
Cleanups

v0.7.4
Dynamic Impressum!
Cleanups

v0.7.3
Overview of platform!
README installguide improvements

v0.7.2 
README improvements
scripting improvmenets
simple UI improvments
privacy improvements

v0.7.1
README improvements. Initial text. 

v0.7.0 first public appearance.

...
older history
